睇完電影 同囚 只係覺得班MK仔抵撚死

係出面要威做大佬
入撚到黎做狗啦垃圾
好撚支持入面既教育方式(除左某D真係過左火 例如DOM人落街 發羊吊唔理)
食屎我覺得完全無問題 仲睇得好撚爽
屌奶星平時係出面哈哈霸霸 衰撚左 食下屎 扮下狗 比人打 好撚出奇?
讀咁撚耐書 細個老師無教你做好人咩 自己揀撚左做衰野
入撚到去 細個溫柔教育唔撚WORK 咪轉另一種方法囉
路係自己揀 仆街咪撚喊啦
好似我呢D安守法己既良好市民 睇住班黑社會 社會寄生蟲 比人凌辱比人打 只係覺得有快感
我當動作片同超人片(入面老鬼同GARY就係超人)睇
一句講晒 唔撚抵可憐 佢地值得呢D遭遇

有修仔

見到佢扮狗食屎 差D忍唔住笑撚左

有冇道德撚出黎反對下我
支持下班MK仔既人權
覺得佢地唔應該比人打